【支持法國警方執法】法國警破門射殺支那男

法國警破門射殺華裔男
中國駐法國大使館昨通報，巴黎19區一名中國人前晚因與法國警察發生衝突被打死，使館要求法警方盡快查明真相，公正處理。

當地華文媒體報稱，劉姓死者57歲，來自浙江青田縣溫溪鎮，與5名子女同住，當時多名警察突然破門槍擊死者；亦有人稱劉某醉酒與鄰居爭執，有警員到場後被劉持剪刀刺傷。
（節錄）

好

妙

呱呱叫

中國駐法國大使館昨通報，巴黎19區一名中國人前晚因與法國警察發生衝突被打死，使館要求法警方盡快查明真相，公正處理。

又干涉别國內政！

外國一早開左槍啦。 呢次真係開左

一棍打落d藍絲個口度，妙。

除左無腦都唔知講咩好 成單野係法國豬一開門就開槍
之後仲斷絕佢家人同外界聯絡幾粒鐘 家人出哂黎講 係法國差佬亂殺人 將心比己啦 祝以上既人 他朝君體也相同

利申：在法留學香港人